這類似於直升機製造商貝爾公司生產的一種更大的貨運無人機的配置，這種無人機可以承載70磅的重量。亞馬遜距離無人機（Rob Verger，2020年9月2日，大眾科學）交付軟件包又近了一大步
有些調整是或是短期的，例如提供貨運航班的商業航空公司，甚至是允許員工遠程工作的固定組織。在新冠肺炎大流行期間，業務重點的轉移| Jason Sparapani | 2020年8月31日|麻省理工技術評論
另一方面，電子貨運自行車對於非騎自行車的人來說和對於專心致志的人來說一樣重要。你想買一輛電子貨運自行車嗎？先讀這篇文章|喬·林賽| 2020年8月30日|戶外在線
就我個人而言，我不需要一輛全尺寸的貨運自行車，我想為非貨運旅行保留一些通用性。你想買一輛電子貨運自行車嗎？先讀這篇文章|喬·林賽| 2020年8月30日|戶外在線
由於貨物容量有限，而且沒有電機，這足以滿足大流行前的雜貨店購物需求。你想買一輛電子貨運自行車嗎？先讀這篇文章|喬·林賽| 2020年8月30日|戶外在線
因此，它吸引了一批牛仔運營商在城市之間運送乘客和貨物。誰將獲得亞航8501的黑匣子|克萊夫·歐文| 2014年12月30日|每日野獸
赤膊上陣的兄弟們，嘴脣枕著枕頭，褲子拉下來，露出一簇一簇的陰毛。Abercrombie&Ditch:Tween之家的倒塌| Lizzie Crocker | 2014年12月10日|每日野獸
珍貴的貨物：兩名感染埃博拉病毒的美國人道主義工作者。美國的埃博拉救援計劃取決於一家公司。認識菲尼克斯|Abby Haglage | 2014年11月22日|每日野獸
這傢俬營公司專為“特殊任務”而設計，能夠在世界任何地方運送貴重貨物。美國的埃博拉救援計劃取決於一家公司。認識菲尼克斯|Abby Haglage | 2014年11月22日|每日野獸
隨著時間的推移，客戶開始轉移，他們的貨物需求也在不斷變化。美國的埃博拉救援計劃取決於一家公司。認識菲尼克斯|Abby Haglage | 2014年11月22日|每日野獸
幾天後，三隻加略雞從馬坎運來，滿載著大量絲綢和其他商品。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
據說，今年和其他年份一樣，他通過副本中提到的方案和方法取得了巨大的成功。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
他說，這艘德國潛艇在一群貨船和運輸工具中向她開了一槍。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
我很抱歉，我沒有裝載第一批貨物，這將給公司帶來巨大的影響。理查德·特雷維希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷維希克
我的目的是處理我從雷亞爾霍帶來的一批棉花，並作為回報購買糖。理查德·特雷維希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷維希克